[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6175)

李城9.5s 8.5s
冰角
AC冰入球

布拉格入完應該唔刷啦

布拉加頂撚實

唔爆角有啲難

冰住

一陣補翻兩注7.5B
如果有機會

年青人
布拉格
布拉加

獌1:0

避開利華 冇避李城

刷撚完未啊 入波仲刷

好彩無買早飛
見到個杜靴利 都知西

角細慘死

俾D攻勢俾D角球得唔得呀

李城7c

李城冰封角球

a米d飛硬到

卡斯-1c

利華刷未呀你老師

Psv快入

李城似想輸多球

冰角冰入球
最好立即完場

卡斯9.5b gel

李城角大gel?

利華9.5b 快手

李城 10.5s 9.5s 8.5s

AC3.5s

支持

獌 1:0

曼1:0

獌1-0

李城成班垃圾

PSV快入

買左乜

皇so快追和

斷李城

連迪路夫cls

炸

獌炸左

8c

jumped

李城輸多粒啦

上 差兩角

On9咁都炸

Psv入多粒比我收半格

布拉加兩回合都入唔到一粒

8.5s 頂實 10 2 100

華Dee又冇得抖

AC-2c 利華-3c

Me

我

利華

紅星紅牌

紅星紅左

Ac對面rc

Ac快入

Ibra快入

羅馬快

利華-3。A米-2 求你地了

羅馬 12m

A米比多兩角

布拉加快追和

Missed

羅馬我正式屌你老母

仆街意狗又打假

好想買李城主晉🤣

ac 1-1算啦

羅馬miss

布拉加入未

Ac-1 利華-3

利華試下cup

好癲全細波

2-1

ac 21

Fake

李城如有9.5補唔補大好 買左9.5s

Roma 2-0

炸得好

羅馬原來a米先係假個隊今日

AC果場已經炸兩球

AC炸

李城cup pls

比多隻a米

大人。。呢隊西波唔似想贏

Psv入多粒

布拉加入一球plz

Psv咪撚半二全二喇屌

Lm

9c

AC-1 利華-3

同路

10.5s 9.5s 頂住啊

李城2。5大gogogo

李城冰住9c

米蘭和波晉咁賤

李城0-2

A米比多隻角

李城0:2

比多一角

針 李城盤

差一球

馬會即場 下盤精選

Psv 大波我屌你老母

大注左

頂到派

上呀

ac-1 利華-2

LM

2-0 都叫頂

Psv唔入就快手失一球先啦

中

有

唔好咁老土 米蘭1 利華2 快

中硬啦

Gel

Psv半二全二 真係過分咗

Master 又唔瞓

4點場 一場大波都無

lm

A米咪控角

全細波上樓

伊巴真廢老

dllm 爆撚左啦

獌入未

爆左先lm？

k

A米角大 一世球迷

利華0-2

李城10角派10個一百

年青人2：0

啱啱先返黎睇

我了

條過關得羅馬中 其他全對家

爽手啦psv...

A米快刷角

羅馬 2:1

布拉加好球.....

頂撚實

頂到maximum heart rate

Psv 2:1

今晚贏三注 一走盤
心足了

羅馬走埋盤

A米快刷 唔刷紅星刷

羅馬hea到

AC 3.5s 有冇人有跟到

Psv終於大波

all in了

a米走盤好嘛

李城冰住

你嗌左咁耐終於有

利華-2c

利華差1球

歐霸畀狗賭

169反底 中了

屌布拉加

李城補49.5s 🧊

你嘈乜鳩 3-1

李城快啲完場啦

計埋贏一注
收皮了

幫你gel

李城比多一角 求你了

屌

。。。。。。。

Congrats

仲有注細波
兩注 訓了

屌輸波刷乜角

華迪去死啦

李城10c

10

5串26角大斷利華 冇野講

有啦

下盤反

唔好意思 我啱先真係太緊張 打錯字
係10個巴打抽2個
多謝大家

Congrats anyway

上半場上盤 下半場下盤

希望唔好抽cd rom

場場都角大 就係斷利華

半二仲以為唔使叫，點知都要震

好撚癲 唔俾紅星開角

我會派的 以下開放留放留名 10抽2

爆左9.5

Psv抵撚死入兩球就收工呀喇

10.5苦主

ln

李城 final 幾多角？

10c

曼聯一球都冇 輸半 臭閪 唔撚買你波衫 買阿仙奴

快撚到

巴西最後一輪
超好玩

法林明高 國體

me

跟你

李城果場贏左 20k

晏就日職前派

宜家睡先，大家羊多點

法林明高 波衫乘5注

4點賭完 +$400

買咩贏20k

勁中

應該係即場客掛 好似有po

買角同李城對家？

又中

比賀芬咸累死

呢兩位巴打應該唔係CD-ROM?
請留tg

冇我 jumped

唔好意思 啱先真係緊張到仆街 係咁打錯字

華迪條垃圾臨尾都要刷角

Thanks Ching 祝你

正常 狐兩條邊都唔知打咩9

半和個位真係未見過

睇黎巴打買好大

對於我嚟講都幾大

有運咁都羊

Ac米蘭 即場和波 收蚊

成班人又冇開過post，但又成日改名，都唔知係咪cd rom嚟

嗱 另一位巴打唔應我就喺個8個再抽架啦

thx 巴打

mg 8點買咩

我屌你老母兩條飛 全部斷1 一條中晒收11000 一條中晒收18000 你老母而家3份1都冇

屌佢老尾 刷多角搞到賺少1k

又係你

我輸4了

老4

未瞓

我cd rom

派完了 祝大家長羊

抄低咗你會員號碼

死翻去玩前列腺啦cdroom

巴甲超重心

#238 ！

見到了

巴西波d主客和咁怪 要爭分個d高水到

國際體育會 準備踢假波 買定客盤

朝早波有啲難諗

買左主

明高囉 應該唔會踢假掛

搶錢

頭兩名 一齊和波 咁都唔影響個排名
賺埋最後一水

聖保羅對賽食住法林明高

邊個係tg send 基圖比我

揀場最有信心嘅算

戈亞尼恩斯半主
富明尼斯半主 -1
戈亞斯+1

不過法林明高 作客 半一盤 都係客勝一球多
有拉力

巴西波 都無咩信心可言

呢個真

搏佢假波 不如就咁啦
第一 71分
第二 70分

李城真係空難隊黎

子龍兄

咁都冇2.5大

得sir早

Morning

買左你愛隊屌

又針到傻

4點啲波

杜蛇重心無得輸

曼？

得狗早

巴甲同分計對賽先定得失球

法林 國體一齊和

早安

硬係覺得法撚拎唔到冠軍

上場4:0人地
全場先讓平半

巴西波 買下高水大波咪算 唔好諗咁多

唔貪心買-1就中

今場*

全日重心 明尼路 彭美出晒副選
可買半大

呢輪大部分客隊都出副選
唔好見高水就搏+1

放棄晒 估唔到連彭美都放棄埋

彭美拉斯下週巴西盃決賽

聖保羅100%

利華連2.5大都收皮

出年先講

帕拉尼 半和plsss

我係外國

輸

計勝場 再得失 再對賽

揀左場兩邊輸贏都唔變既
細波

都打左咁多隻字，不如你講埋邊隊啦

阿狗出左局？

下場出

巴希亞goal

華斯高細波jump

隊隊都入，記係前列果d唔入

我城果斷放棄歐戰專心聯賽

屌，輸球先

C阿拉

富明尼斯

全部主場入波先

國體會廢到

唯獨買咗嗰幾場唔入波

富明入未

富明
快啲同巴希亞一齊開半大

富明goal

我都係 19 23 24

巴甲變左齊心聯?
諗住全半主

名校仔阻人拎冠軍咁賤

開個全主畀我

富明

國體入未

全上盤

戈！！！

華斯高 哥巴 入多幾球

國體差你快撚啲屌你

頂撚住

比人壓住

巴甲d球證隻錶唔識響?
戈亞斯果場入左唔計 要睇var先知入左

富明
巴希亞
快手pls

華！！！
同我入撚柒爆佢

已經一場全大

華斯鳩細波秒針

屌你國體

明高入未

？

華又炸乜鳩

國體個場節奏慢到
應該0-0全場

尾場大家開心練波都炸球證瞓醒未

開盤果兩場冇波入 狗會準到

哥連禁屌

睇黎無波入個4場都係大唔到嫁啦

狗會盤手死全家

國體12m

兩場都開下盤

入佢老母

明哥會唔會又玩30射0入球呀

國體var取消12m

華goal入未

VAR睇咁耐 Check緊銀行戶口?

中左龍先講

兩場開盤既半和輕鬆

屌你老母巴希亞富明入多粒得唔撚得呀

屌你，聖保羅做乜鳩咁快三張牌

華斯鳩半二全二

比人禁屌

甘美奥開波未

屌 聖保羅咁玩法 遲早戰神卡

4張了

取消關注，冇眼睇國體

國1-0

國體10

var

唔好啦

Var開咗波

屌你老母Var迫害

屌又炸

癡線
國體12m又炸入波又炸

又吹走十二碼 又炸 屌你老母

國體2.25b 5 1 100

11111

111

名校仔係咪申請緊紅牌

國體var房： 喂屌你 明goal未入波 炸炸炸

國體會冇啦 下盤gel得

名校仔

好黑暗呀 12碼炸 入左又炸

名校

1-0goalllllll

屌 真係名校仔 tip左冇買走去買國體

屌你老母var

1個角球 中龍就入

屌你老母明高

爽跟你地對家又贏

戈亞goooal

169

國體冠軍了

補4補到7

準

性paul半場換走d黃牌先啦好麻

169燈死得

佢買左咩

國體唔入點冠

俾人一腳收皮

1k法林

Gel頭先
食個靚早翻黎收錢推墨假

要赢先有冠

入幾多吹幾多

收到風兩隊一齊打假波 法林冠

好黑暗呀 國體2.25b炸到冇嗮

名校仔比人禁屌都入到波 真係

伊巴fans注

參考169對家可上樓

有咩問題

度左味

戈亞斯原來贏左都要降級
死都要拉埋華斯高降級

墨假重注算

我留唔到你都唔好諗住留 士氣波

華斯點都降

原來係你

要降就一齊降

買左細波

$200 上 $20000 就快達成

國體走盤得唔得

福雷比人炒十幾粒咪得

利是菲 做偉根
尾幾場狂贏

買左2.5/3求輸半

11 點要咩

買左2.5/3想贏曬

甘美奧可以連入3球

馬會賽前分析
華斯高贏波照降班
軍情

華斯高今仗沒有新增傷兵或停賽球員，只有中堅華尼爾續因小腿傷患倦勤。

戈亞斯只有1人因傷缺陣，但今戰很大機會收起大部份主力。

重心推介：主勝

隨著上週作客0比0悶和哥連泰斯，華斯高留級的希望幾近破滅。華斯高除了今戰要全取3分，更要寄望福塔雷薩以極大比數落敗，才有望保住來季甲組席位。

正因如此，華斯高幾可肯定與戈亞斯齊齊降班。戈亞斯近期進步明顯，並取得好幾場勝仗，惟上輪主場0比0摸和巴拉干天奴紅牛，宣告護級失敗來季降至乙組作賽。

戈亞斯應已為來季準備，今戰勢收起大部份主力，在戰力受削下，華斯高主場有望獲勝，以終止連續6場不勝頹勢。

魔鬼在細節
馬會推介 未卜先知

極大比數
要18球啵

下半主會cup

炸炸樂

和到都偷笑

紅牛又細

1-0

明高cup未

突然2-2

國體想拎冠就生性啦，咁好機會

富明入多粒

施亞拉1-1保地花高

兩邊都叫糊 頂住丫

C阿拉下體入未

國體 施 明高 快入

1 1

明高反cup

名校仔應該等輸

富明2-0

下體明哥必炒

C拉快入pls

甘美奧可以連入2球！

C奶

頂住呀聖保羅

C阿拉 明高快入

C奶下體

聖保羅啲牌多到

場場都有波入 得國體冇波入

C奶快入

紅牛2.5b有無奇蹟

法林明高紅牌

玩撚完 又0-0

教練

名校仔勁到

玩完最好國體贏埋 垃圾明高

國體仲0-0玩撚完

山度士入未

國體快啲奇跡大波波

Jumped

法林明高似反CUP

有聖保羅既比賽 唔好買好過
假波隊

三舊屎
廿美奧

諗起之前有個聖保羅球員橫屍街頭

有盤嘅全下盤

紅牛比多兩粒

打花膠可以輸1：0
打明哥 出盡力

連續幾場90比人絕

有冇得買黄牌主其他
暫時聖保羅6-1法林明高

追撚到2粒咩

太師冇野爭都阻住人

名校仔都幾中意郁手郁腳

紅牛 NBA 唔入俾人入啦

聖保羅諗住每個人都攞張黃？

三舊屎同甘美奧有無奇蹟

C拉21快

得富明正路

下體 亞拉入啦

巴西波都奇撚怪怪
一齊開波
有d 7x 分鐘有d仲係6x分鐘
方便造波呀

仲要爭冠個2隊6x幾分鐘

國體斷腳未

var炸12m var炸入球
國體場莊家波

明goal讓冠軍都唔生性

笑死 好少最後一場咁少大波

甘美奧入2球未

煞科日得3場大波？

紅牛甘美立即入波

莊家話殺賭仔緊要d

全部大波未

所以先話 真係假波

有5場大波都要偷笑

10場波都可以揀到一場0入球嘅國體會
2.25b慘死

莊家話 唔比拎冠軍 要殺賭仔

場場都主不敗

國體和都係法林贏姐

下體絕殺未

明高輸波贏冠軍
抵輸

國體會冠未

呢兩場輸盤先殺哂賭仔
避到明哥 避唔到國體

國體冠軍都唔要 要錢唔要面

仆街紅牛 買親都細

道士細波有啦掛

名校仔gel得未

成班窮西，仲要主場

等多陣先

有面有咩用 一陣成班落club數錢啦

學埋日職d衰嘢
輸波果隊拎冠軍

國體玩到咁大

前風又半一

三笘carry

叫親體育會都係西波

最尾又係和

上半場知咩料
又吹走12m又炸入球 球證睇好主和

今季叫親水手都特別勁

紅牛大波已死

國際體育會入一粒冠軍

Same

半一派錢啦

尾輪巴甲都玩到咁牙煙 一隊和一隊輸

繼續下盤算

會唔會學當年曼城絕殺？

屌 巴希亞臨尾都食我 2/2.5s半格

跟左

華斯高絕殺未

11 點上盤？

道士立即完場

施亞拉!!!

笑死人咩明goal

施奶串左明高

明goal cup pls

下體會入未 冠軍呀

體育一球
明高兩球 好冇

4場大 4場-1球大
真係撚狗

巴甲冠軍邊個要 你唔要 我唔要

國體d射波頭槌全部冇力

戈亞咁都頂唔住

全主差一場

三嚿屎細波成功達陣

差國體會就全主

國際體育會 1-0 哥連泰斯

國體1-0

明高cup pls

黎料 傻仔明高

即入

國體會

巴甲煞科日全主了

馬體會借將前鋒對基格納

又炸

又吹走

收工

假到 死都唔比國體冠

入左都要吹番出黎

吹走左個冠軍

3炸下體

頂唔住

知咩事啦
唔水講

假撚到 有冇人會寄刀片比個球證

爭冠兩隊一齊假

比你反手 恨到啦

仲寄？直接飛過去斬鳩佢啦

唔洗度啦 可以慳返

補時七分鐘 睇黎有劇本

國際盤都唔比走

10啦好嗎

明高補7？

St. Lou 定 tiger 好

痴撚線戈亞斯

點比你班賭仔走盤

咁樣都要輸

我屌....

90+4

買中兩場冠軍假波

又gel頭又幫自己對家叫
個天咪幫下你

馬體前鋒ibanez對gignac

Gel乜撚呀

最多咪2:2

逼害國體

Gel算 收$

下體絕殺呀

下體加油

下體

1：000000000

仲炸唔炸呀屌你老母

絕殺

又係得啖笑

垃圾明高 抵撚死

唔炸啦掛

又咪炸 講條撚咩

又炸笑死

抵撚死啦明哥
返深水埗斬燒鵝啦

準備炸

法林球員最後一分鐘輸冠

國體會好波利申買左明高

Var

今次點？

真絕殺？

真

球證呢下敢唔敢吹走個入球

名校gellllll

抵撚死

又var

國體會冠

炸埋

Off

唔好炸啦

咪再吹

假撚到

又咪炸收皮啦var

假到咁

一場波炸三球 假撚到

真係吹走左個冠軍

炸
痴撚線

明高完場走去睇波

4⃣️球

Var太神啦

搞咁多咪又係輸

炸3球 炸12碼

法林球員來回地獄折返人間

炸3球+1個12m
南美波

真係CLS

演員都係受唔到制裁

國體仲慘過前年猁

巴甲真係

頭先嗰球又真係越位既

-1600

法林明高等頒獎

炸4入球+炸12碼
屌你老母明高狗嚟，過撚左數？
買國體上盤點賭呀

咩事近排賭大左

真係越位炸乜撚

個球證應該過唔到今晚RIP

希望有恐怖分子火炸死班仆街

D球員個心差d跳埋出黎

IFC見

好撚假好彩冇買

不滿離場
腰斬場波啦

咁明高未可以拎冠住

買左明高 見到有國體同埋反手狗一齊輸
都冇咁寂寞

不如諗下點解聖保羅比人禁屌都贏到

輸波晉級撚狗

千六蚊 ifc
今晚見啦

實係更衣室好緊張

準備賣身

完場 明高冠軍

你老母，一場炸咁撚多次

內定有咩好緊張

輸埋永久退出波台

墨超終極之戰

買左下體會心情好低落

呢場國體今晚一定返屋企睇精華

其實炸個3 球係咪真係有問題？

馬會十一點要主勝

我都買左一齊退 算

$10注都輸到想上IFC

冇問題 擺明唔俾你贏吹咩

下下都var 越位 自己諗

下體今季十幾連勝嗰陣執唔少

巴甲呃到

畀D信念 齊win

Var 真係垃圾發明 令假波更痴缐 利申無買但覺得痴缐

第一場盤都唔要
睇住真係最後一注

已經喺尖沙咀等緊船

十一點有無人要馬會對家

下盤啦

半大又落飛 往積依2隊對打好少半大

我對家會好啲

你對家係咩

睇Tg爐

爐呢

咁你退出定都得啦

頭場

1.5/2半大

個個都tg爐 波post執柒咗佢啦

依家非職賭

主

仲幾多人未死

要上盤定下盤

輸得 頭場主

2.5b 生命注
唔中退出波po

珍惜生命

呢場我買主盤
贏左派佢算

老虎大船

主盤 跟

老虎大波波

派我了

我無度過都跟

半大算...

等派

快撚d

超極限重心 老苦

買半大全大豬到驚

你無限金錢

輸埋呢場會消失

2.5s

老友！同路喎

次次呢句
明天日本波見

入未 2.5b針

對賽上三次半場0:0 半和派錢？

最後一注 半主

主算

個個都2.5b加老虎

半大唔到冇錢賭日職架喇

半大

半大24 細波gel

老虎似和

事前未中過

又收蚊

最後會是連美斯拎冠軍

多謝

仲未開波

好波go

老虎超級禁屌

老虎更屌

細波gel

又gel定先

cashed

係咪派 定貼圖覺得自己好勁？

派未

2.5s 力頂

係幾勁

其實唔明啲人成日貼時候飛係想炫耀定點

又冇波入

有幾勁

老虎入未？

你試下咪明

個個都派 就係唔派你
咁撚串？

陰勁

係啦 又唔見佢貼輸好多既出黎比人笑下

嘩

咁係咪派

唔係好識個輸字點寫

留名之後貼事前飛

咁我了

贏咁多至少派5000啦

1.

派未大佬

屌 又冇波

又細波

一注係我幾個月糧癡撚線

今晚貼事前比我跟下ok?

中！

快啦 派未 講貢多

杜狗勁中3串1無人講？

老虎屌到

都唔中拿波波

你收皮啦

冇人講就中問人講囉

唔通0-0完

中風咩中 我跟左 宜家係ifc

打牌算

屌 又針

全炒啊係

支蛇

你快死

點解唔show飛number？

load唔撚到圖呀

傻閪先跟

收到風投注站職員話有個肥毒拎住張3串1去窗口不停叫換錢

cls 強制細波

又中柱 又0:0 又半細

又話派

Tiger 屌到 買主隊果d可以驗腦

我黎

老虎好似好勁咁

呢個post留名講句祝賀說話派

total派50個 每人100

贏多啲

我了
祝身體健康

祝長中長有

元宵快樂 贏多d

新年快樂 lm

繼續贏

長賭長有

又洗版了。。。。

祝你

祝長贏

仲要50個好快1001

恭喜發財 身體健康

唔識入波 比你控球99%都無用啦

贏到開巷

財源廣進

老虎點輸？

贏贏贏贏！

贏多d 派得未

屌你老母快d派

咪阻住叫波啦

波運亨通

煩撚到。。

是撚但啦

祝你長賭長嬴 日日正數

要左聖路 腳震緊

祝贏多d

我了 新年快樂 祝長贏

祝贏

你入50個入錢入到手軟 玩鳩自己

祝日日贏大錢

唔派比狗屌

你要既飛number ar

長賭長有呀師兄

我了祝贏多啲

元宵快樂 長中長有！

連生貴子

撚狗咁撚
佢夠撚膽派咩

派50個 掃PAYME都手軟

傻閪 跟左杜狗輸到要乞

三年抱兩

贏多d

咁串屌我老友？
祝你一陣就輸番

Iron man!!!!

恭喜發財 我

Btw點入比50個不如十個500算啦

祝長賭長勝 日日正數

祝一直贏落去

波post 風氣變哂

想要佢d紅錢旺下

個個係度拜年

同我pin撚左呢條撚樣

派左你屋企死全家

唔派我屋企死全家

長賭長索

元宵快樂

橫財就手，長賭長有

派612 thanks

乞都得你咁撚懶

不如派我5000

祝長賭長有

祝你 萬事如意

元宵變赤口

唔要啊 唔撚要啊

快啲入波啊 屌你老虎

入波未 屌你老母

Nice one, congrats

祝百發百中

半大針

要你啲乞兒錢咪傻仔咁派未呀又得把口？

唔好派消費卷

這不是真的

大家贏多啲

祝長賭長贏

贏多啲 長賭長有

半場之前入三粒快

派得個100比我有撚用咩

到底消費卷可唔可以買波

快撚啲啦 你全家死撚硬呀 執骨啦柒頭
想睇你派夠50個

波po日日都赤口啦

祝財源滾滾來

留完50個之後又要睇50個貼PAYME CODE

細波又cashed

下半場

留定名先 唔派bin撚到你仆街

我混水摸魚貼埋一份

下半場都ok

Gchi 0-3

1-0先啦屌

0比1都得

打算貼幾次

是但啦 係度個個都係9up嫁啦

垃圾波 又半細全細

169原來老虎

咁多人買半大就知我個注又玩完

1-0！

1:0

牠是傻閪來

169！！！

Jump

㩒屌唔入比人入

屌 又jump

買客真係驗腦啦

主盤頂實

老虎 我屌你老母呀 又玩嘢

半主叫糊

樓上係咪連登波po史上最大規模派錢

未完場驚乜

你老母都要啦

老虎按屌俾人入

客要反cup就開大波啦

祝你發過豬頭！

世界波 半場笠入

嘩靚到 半場粒入去

祝羊

好似係 要請返一兩個人派 50蚊個鐘

50個應該係

半場笠射

1-1 ht
1-2 ft

你唔能識尊重？

派50個100

假波？半場入

好

佢敢閪派50個咩

又入得幾靚

Fs巴

祝重注永無失手

fs巴

咁咪姐係空中水人